［分享］感覺大陸崩潰不遠了⋯

- 生育率係70年最低，就算已開放二孩政策，生育率也沒有上升，而且持續下降中。
- 老齡人亦係70年來高位，還一直增長中。
- 打工每人要俾16%養老金稅，但養老金入不敷支，還有大量虧空，因為地方政府挪用補貼政府消費，再加上貪污成份，保守估計2035年前必定耗盡
- 再加上貿易戰下，大量人口失業，加速養老基金進一步下降

只要基金一耗盡不能發放養老金，社會必然大規模動盪，再惡化之下連維穩費都不能支付的話，政府必然倒台

美國要加大力度，呢個係難得機會

非常好的分析建議大家聽吓（國語）

係就快 離港獨不遠了

推薦大家睇

唔好發夢啦
支爆講左5,6年

咪發夢 你死佢都未爆

香港原來係支爆最後一塊拼圖

聽左十年都黎緊

🤔有咁耐？！？

今次貿易戰係加快既原因

還有好多連貫既原因包括香港事件

今次真係feel到到臨界點

我地要加大力度輸出革命

任何地方 知識水平高左都唔會想生仔

樓價緊十年係大陸一直上升也是加速崩潰既原因

依家樓價唔跌得，一跌再加上失業同養老金爆就game over了

之前沒試過依家呢個情況

跟我講，係華語唔係國語

2035⋯⋯

印錢咪得 唔係點推高樓價

成個重點係樓市同資產價格水平

Ff少陣啦
中國想啲樓價跌 都跌唔到落去
有耐都唔會game over
我都想有生之年見到支爆

黨員每人囉一半身家出黎都可以重新建國

到時又省港奇兵

講左十幾年啦！由高登講到連登，結果支那咩事都冇

97爆左香港又咁

屌
支爆你估係炸彈咁一野就爆咩
應該用船穿窿黎比喻

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

[714/721] 野餐及夢遊服飾

入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！
入港鐵站前帶好口罩 ！

集中火力推Post

lm

邊有十幾年
08奧運高登仲講梗我係中國人
就十年就應該有既

希望係真

加你老母大力度咩
最憎支那仔

其實好多國內人
都頂政府唔順
佢地係最受壓迫果班
除左既得利益者外
無人會鐘意個社會個政府係甘
奶粉，疫苗，狗糧食唔食得都假
佢地怕被報復，怕到唔敢出聲
只因經濟發展好過以前有得食未到底線
只要踩到國內人既底線，爆起呢精彩過香港
3線城市d人一嘈，下下燒車反警車
一亂可以話係一個革命，一場內戰
到時政權換位，但新政權係咪會幫人民
呢樣未必會如人民心中所想
中國呢個大肥肉 有邊個唔想獨食

其實讀過幾年econ嘅
你會發現支那真係好勁
唔係講佢點喺經濟發展上面勁
而係點樣將information cost用到盡
點樣令啲人信一個千瘡百孔嘅經濟系統
之前工作關係識幾多支那有錢佬
發現真正有錢嘅人其實唔係咁多
好多人係借返嚟
舉個例當一個有1000萬老現喺手嘅人
原來負債已經係4000萬5000萬
然後手上嘅資產因為泡沫嘅關係可以cover條數
現金就就用盡方法轉去外國
要還錢就再借錢嚟還
好一部分到最後自己走佬都唔還錢
還到嘅都喺靠炒賣啲資產嚟還
支那就係勁在可以令到啲人信咁嘅經濟係無問題
所以過支爆唔係無可能
點令到佢哋意識到經濟出問題先難
香港睇到新聞你會知
一個省政府欠債可以多個一個國家
一間銀行超發幾多都係唔見錢
但係佢哋一萬個人都未必有一個知
所以成日話支爆
即係問緊點將消息流通出去

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

佢地經濟差一定係立即搶晒香港d 錢先
有咩好開心？

支爆係月經題材

你知唔知香港得返幾多錢未俾人搶

狼來了

國語係台灣叫法

基本上由商朝開始已經年年有人講支爆

佢哋啲債 default 得越嚟越勁，今年間包商銀行摺係第一次

佢出得社會評分就係想淘汰部分人去減少開支

一定陸續有嚟
不過佢哋就係神奇在可以令人相信
銀行爆經濟都唔會有問題

點解要將現金講做老現？

大陸狗想拖埋香港落水一齊爆

tinkerbell effect

仲有社會信用系統

好多人都覺得痴撚線

香港要救就等侵侵制裁中國

呢鑊你仲唔冚家剷

唔好打飛機啦

因為佢係極權國家囉

你讀econ 淨係讀西方體系加自由市場

一個極權國家係點都唔會崩

中國財技其實都幾屈
熔斷+封鎖消息+無限印錢(支付寶)+蜈蚣式借錢

台灣國語係普通話
日本國語係日語
英國國語係英語
咁你國語係乜？

中共已經將呢個風險透過個人信用系統轉嫁俾人民 睇下個扣分表你就知

台灣人唔會話自己嘅常用語係普通話, 佢哋會話係國語, 因為台灣人認為台灣係一個國家而唔係大陸嘅一個省, 只有大陸人會叫佢哋嘅官方用語做普通話

我都有份

無讀中共史就係咁
咩都講支爆

當年豬溶基大下崗
勁過講退休無錢派啦

國語唔係一種語言名，每個國家嘅官方語言都叫國語
台灣國語正正就係國民黨帶過去嘅普通話

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

香港係消滅共產黨嘅最後希望

睇人仆街最開心

推！

又要出呢個 gif ...

不過美帝都唔好得去邊

Thats why 又推明日大嶼 又要買中國電

台灣國語係中文

［文宣組入］文宣都要勇武

但台灣人只會叫呢個語言做中文

十年係歷史上算得係乜？ 清朝積弱左幾耐先滅亡？

語言同文字你識分未
語言＝普通話
文字＝中文

所以咪講埋D全民食草, 叫D年青人上山下鄉囉.

下面D屁民食草啫, 班趙家人照樣過著天上人間的生活, 至多玩鎖國升級做西泡, 北泡有版畀你睇.

係台灣生活過，佢地真係話自己「說中文」，我講廣東話佢地聽唔明都係叫我講「中文」

中文的確係指文字，但係係因為香港有口語同書面語，所以先分得咁清。

利申：個人經驗姐

亞洲經濟=自殺式經濟
做到老做到死
做到老唔死既自殺死
活著就如消耗品一樣
用完即棄零享受
呢類經濟根本無法持續

香港堆新公屋
水泉奧，紫田，天水圍，上水，大埔呢啲
班低端人口都應該要非人道處理埋

殺晒D老人家咪得囉, 中共做唔出咩

冇可能，北泡d人未富有過，依家你叫d大陸人走返轉頭上山下鄉佢一定同你死過

支爆同石油用盡一樣
聽都聽到悶

聽住先啦
支爆都聽左幾年
幾時先得黎爆

97之前香港都無人估到會爆架

唔好玩 08後大陸係咁印錢邊有人講
4~5年到。

通脹已經高到一線城市班友叫哂救命
佢有能力控制住匯率一陣但唔會可以好似美國咁囉

啲內房債可以開到16厘

推

大陸人就算集體食草都唔會崩潰
只會民不聊生

民不聊生到極點最壞係分裂
但普遍大陸人無民主自由意識，無槍無炮，最後迎來可能係第二個獨裁者，即軍閥割據

香港要做的只係逼中共撤出香港，劃清界線，唔係就真係攬炒

但係中小型可以降準到得返12厘
大型都係得14厘
可想而知佢哋決錢得幾緊要

唔明 點減少開支

加你老母個力度

老人被消失 咁咪無事囉

低分乜福利都無

有人話聽左十幾年 所以就唔會爆
其實垃圾到清朝光緒咁都玩左40年
可況而家仲係熱武器時代
一定會拖得更長

明

快手快腳支爆

中國原本靜靜地等 5G成功
輸出到全世界 加上中東開始用人仔結算石油 以美國情況 剪唔到一次羊毛
就會仆街 中國的確有機會慢慢取代美國(除非打仗)

但習大大玩厲害了我的國 通哂天

其實有幾多人意識到
信用系統推到極端既話，直頭可以取代現有貨幣系統

打完飛機味

咁又多左
除非全世界同你一齊玩架姐

我地幫佢手燒下d維穩費

依家覺得被美國剪羊毛好過俾共產黨強姦

可唔可以解釋下，如果係美國先爆嘅情況下，有無機拖爆埋支國？我對大陸唔熟，佢啲數據時真時假，睇唔透。反而睇好多數據其實美國應該係離爆不遠（一至二年內），而根據歷史每次美爆必定拖亞洲區落水，如果個個區一齊仆街其實無乜影響，但支爆係關係到政權，我感覺上大陸幾年前無軟著陸，今日一爆可能會真係返去食樹皮年代